正視聽 五大訴求 唔係六大

獨立調查 重組警隊
五大訴求 缺一不可

究竟六大邊度吹出嚟？

慣例
不過push 3下算
買爆黃店 1/3

國慶快樂 2/3

光復香港
時代革命

Push

［國際文宣］你地唔係唔記得呢單嘢啊

5大就5大
有5大就會有6大
先5大訴求

6大係short form 打字用,唔係口號

5大已經深入民心 好多文宣之前都set好
重點係雙普選 重奪政權 先再清算
當你一改 對家就有藉口
p.s. 覺得6大好唔順口

推

五大訴求呀

推

係五大訴求呀！

唔係六大！

又有人推
明明好似沉咗好耐

五大訴求 缺一不可